有無巴打同我一樣 會將個處留俾第時嘅老婆？

我覺得個處係代表一個人嘅純潔 為咗我將來嘅老婆 😚

我願意留住個處 唔隨便同人做愛 🤭

而且處都係一個愛嘅証明 唔可以隨便俾人😳

我知有人會覺得我思想守舊 但我想講 依個價值觀係

好重要😡

有無巴打認同？🤪

留俾第時老公

你依個臭閪 唔好污染我個po

老婆婚前要係處，但拍拖唔俾屌係臭雞

咁嘅意思係唔得㗎 將心比己

拍拖時唔俾屌，ok
但要真係處

打錯 係思想

樓主雞蟲

樓主青頭，30歲A0

樓豬cow 唔到女

唔好搞錯我同你

垃圾po 拉

有咁嘅諗法嘅人都係會溝唔到女同結唔到婚

因為你冇咗扑嘢呢嗰原動力去溝

拉呢？拉咗去邊？

留一世

屌口同菊花